蝕緊Aapl 9%呀!!!!!!!!

跌多D，我要大手溝淡